［不分化］既然機場有更多爭議 不如專心搞左818先

唔係話唔再搞機場
但依家我認為要主攻818先 要證明社會好多人都支持我地
過埋818 之後先再搞和你飛 都唔遲
係818之前大家討論下機場應該點做
究竟點先係最好 唔好郁d就話人係鬼
討論！！！ 不分化！！！
定死線先再升級！！！

自推 818啊！！！

自推818

推啊！！！

集中818啊！！！